［又係我頂級高手教路］你要人keep住參與遊行,得以下２種方法

就係遊行之後要有ONE MORE THING
而呢個ONE MORE THING
一係之前從來冇做過既事
一係就係之前做過既事既升級版

或者遊行之後必定得到回報／獎勵,
回報／獎勵唔係指派錢
係指美國等西方國家會因為你今次個遊行做返ｄ野懲罰共產黨

如果以上２樣冇一樣做到既話呢，冇架啦，除左班死忠，短期內都唔會有大量既香港人參與你個１０年如１日，同電影＂死亡無限ＬＯＯＰ＂一樣既濕鳩遊行
可能需要４～５年時間，等班香港人唔太記得４～５年前既濕鳩遊行，先可以再次發動大型遊行
你地稱之為回氣

所以樓豬低學歷低收入住緊公屋
連紙上談兵都談不上
講埋啲人所皆知嘅廢話仲以為自己先知
所以咪做死一世低下階層

國安法：在港外資、上市公司及外國人也需提供間諜服務；六四違法，最高刑罰「終身監禁」